［有片］現代紅衛兵批聖批耶

同反日暴動一樣咁on9

文革還遠嗎？

好似做show 多D

明明係太陽神節

消化國民與國家之間矛盾啲最佳方法就係激發國民對外國間啲矛盾，呢招真係百試不厭

好似快手啲嘢信唔過

支那文革重臨

Anti-虧